重啟十點鐘鳩叫抗爭行動

理得你哋係想
打卡
跟風
為過癮
點都好
做咗好過冇做

十點鳩叫 強勢回歸

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路